又話美股四毛日個市好顛，悶到爭d訓著左

夜期聽到四毛已經嚇到大跌